幾時先發現自己情緒有問題或者抑鬱狂躁

歡迎圍爐

成日被JG gank

月尾冇錢嗰陣

垃圾 插多幾隻眼啦

屌有啲好笑

低b?

見到刀想界手 見到海想跳海
覺得自己係呢個世界上係多餘

成日同自己講冇問題果陣

咁你見到人會點？

有時都會...見到車諗幾時會俾人撞

斷線

我見到火車會

兩年前有日喺條街無啦啦喊到仆街 然後搵地方自殺嗰日

依家好翻？

喺人多嘅地方唞唔到氣 係咁滴眼淚
喺床攤十幾個鐘咩都做唔到

我覺得好返啩 其實我都唔知 兩年前嗰個情況持續左半年左右 然後情況慢慢受控
一路都無睇過醫生 好怕比人標籤 所以淨係見左輔導
最近嗰次發生同樣情況係613（612之後嗰日） 勁絕望 又係喺條街喊到崩潰
跟住兩個幾月都有類似日子 但半年嚟到近排個人唔知係情感上麻目左定點 唔再識喊 好似唔再有感覺咁

唉我都唔知我經歷左啲乜柒

失眠

基礎應對方法：
－早啲訓，平時唔好拖到咁晏
－曬多啲太陽

我都有啲感覺夜瞓係衰啲 呢排無計要趕deadlines
謝謝你 我瞓了 大家都早啲休息

想避開佢哋 唔想同人有接觸

好多年前，
有個中學老師話發現我嗰排成績差咗
叫我有咩事要同佢講
然後我就慢慢開始發現自己乜都差咗
情緒差，專注力差，讀書又唔入腦
開始失眠，日日都好想死

細個俾親生阿媽虐打再推出門口俾街坊笑
好記得果時就想跳樓奈何爬唔過個欄
自此到依家行過商場/高層向下望會諗跳落去咩感覺
搭火車會諗快d出軌撞埋黎
搭巴士/小巴/私家車會想出車禍
嗯。。。以上比起抑鬱/情緒問題似係自殺傾向多d

近幾年自己一個行街會有時喊到要搵地方停低抖
今日做做下野又開始想黎料
加上關節長期痛 解決唔到
每日都想快d死
如果當時跳到落去就唔使咁辛苦lu 欸垃圾

*心理問題唔太想搞又貴唔想活太長冇睇醫生

真係要睇醫生
應該點都會好d

我呢d情緒天生㗎